[
  {
    "id": 310251,
    "title": "گوشی موبایل شیائومی مدل Poco X6 Pro 5G دو سیم کارت ظرفیت 512 گیگابایت و رم 12 گیگابایت",
    "desc": "گوشی موبایل شیائومی مدل Poco X6 Pro یک گوشی قدرتمند با امکانات پیشرفته است. این گوشی دارای قابلیت استفاده از دو سیم کارت می‌باشد، که به کاربران امکان مدیریت دو شماره تلفن مختلف را در یک دستگاه می‌دهد. با این قابلیت، شما می‌توانید به راحتی بین شماره‌ها جابجا شوید و از تمامی امکانات شبکه استفاده کنید. ظرفیت حافظه داخلی این گوشی بسیار بزرگ است و تا 512 گیگابایت فایل را می‌توانید روی آن ذخیره کنید. این فضای ذخیره‌سازی وسیع به شما اجازه می‌دهد تا عکس‌ها، ویدئوها، فیلم‌ها و برنامه ...",
    "brand": "شیائومی",
    "rate": 4.5,
    "price": 18400000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "AMOLED" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "64 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "Android 14" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.67" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای"
      }
    ],
    "keywords": "xiaomi شیایومی پوکو"
  },
  {
    "id": 310252,
    "title": "گوشی موبایل شیائومی مدل Redmi Note 13 4G دو سیم کارت ظرفیت 256 گیگابایت و رم 8 گیگابایت",
    "desc": "سری Redmi گوشی‌های هوشمند میان‌رده شیائومی تا به امروز توانسته‌اند با بهره بردن از مشخصات فنی قدرتمند و البته قیمتی مقرون به‌صرفه، عملکرد بسیار درخشانی را از خود به جای بگذارند و شیائومی Redmi Note 13 یکی از این میان‌رده‌های دوست داشتنی است که در برخی از مشخصات فنی در نظر گرفته شده امکاناتی در حد و اندازه یک پرچمدار را در اختیارتان قرار می‌دهد. این گوشی به صفحه‌نمایش با ابعاد 6.67 اینچ و رزولوشن 1080×2400 پیکسل از نوع امولد با نمایش 395 پیکسل در هر اینچ مجهز شده است. نرخ بروز ...",
    "brand": "شیائومی",
    "rate": 4.4,
    "price": 10799000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "AMOLED" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "108 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "Android 13" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.67" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای"
      }
    ],
    "keywords": "xiaomi شیایومی ردمی نوت"
  },
  {
    "id": 310253,
    "title": "گوشی موبایل شیائومی مدل Redmi Note 13 Pro 5G دو سیم کارت ظرفیت 512 گیگابایت و رم 12 گیگابایت",
    "desc": "بدون هیچ تعریف اضافی باید قبول کنیم که گوشی‌های هوشمند میان‌رده سری Redmi تا به امروز توانسته‌اند عملکرد بسیار خوبی را از خود به‌نمایش بگذارند و شیائومی Redmi Note 13 Pro یکی از این میان‌رده‌های دوست داشتنی است که در برخی از مشخصات فنی در نظر گرفته شده، چیزی کم از یک پرچمدار ندارد. این گوشی به صفحه‌نمایش بسیار با‌کیفیت 6.67 اینچ با رزولوشن 1220×2712 پیکسل از نوع امولد با نمایش 446 پیکسل مجهز شده است. از جمله قابلیت‌های قدرتمند این صفحه‌نمایش باید به نرخ بروزرسانی 120 هرتز و ح ...",
    "brand": "شیائومی",
    "rate": 4.4,
    "price": 17749000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "AMOLED" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "200 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "Android 13" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.67" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای"
      }
    ],
    "keywords": "xiaomi شیایومی ردمی نوت"
  },
  {
    "id": 310254,
    "title": "گوشی موبایل شیائومی مدل Poco M5s دو سیم کارت ظرفیت 256 گیگابایت و رم 8 گیگابایت - گلوبال",
    "desc": "سری Poco گوشی‌های هوشمند شیائومی را باید یکی از موفق‌ترین سری‌های میان‌رده این شرکت دانست که با بهره بردن از مشخصات فنی مناسب، عملکرد بسیار خوبی را به‌نمایش گذاشته‌اند. شیائومی Poco M5s هم یکی از این گوشی‌های میان‌رده است که به نسبت قیمت در نظر گرفته شده، از مشخصات فنی مناسب و قابل قبولی بهره برده است. در نمای رو‌به‌رویی این گوشی به صفحه‌نمایش با ابعاد 6.43 اینچ و رزولوشن 1080×2400 پیکسل از نوع امولد مجهز شده است. صفحه‌نمایشی که از جمله قابلیت‌های قدرتمند آن می‌توانیم به نمای ...",
    "brand": "شیائومی",
    "rate": 4.4,
    "price": 8309000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "AMOLED" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "64 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "Android 12" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.67" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای"
      }
    ],
    "keywords": "xiaomi شیایومی پوکو"
  },
  {
    "id": 310255,
    "title": "گوشی موبایل شیائومی مدل 13T 5G دو سیم کارت ظرفیت 256 گیگابایت و رم 12 گیگابایت",
    "desc": "شیائومی 13T یکی از گوشی‌های هوشمند میان‌رده این شرکت است که بدون هیچ تعریف اضافی، باید بگوییم که در کنار بهره بردن از قیمتی مقرون به‌صرفه، به مشخصات فنی قدرتمندی مجهز شده است که در برخی از موارد نه تنها چیزی از یک پرچمدار ندارد، بلکه توانایی ارائه عملکرد حتی بهتر را هم دارد. یکی از این مشخصات قدرتمند بدون شک صفحه‌نمایش این گوشی است. صفحه‌نمایش با ابعاد 6.67 اینچ و رزولوشن 1220×2712 پیکسل از نوع امولد که در کنار تمام این مشخصات قدرتمند، با توانایی نمایش 446 پیکسل در هر اینچ، ک ...",
    "brand": "شیائومی",
    "rate": 4.5,
    "price": 25800000,
    "discount": 3,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "AMOLED" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "50 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "Android 13" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.67" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای"
      }
    ],
    "keywords": "xiaomi شیایومی تی"
  },
  {
    "id": 410961,
    "title": "گوشی موبایل سامسونگ مدل Galaxy S24 Ultra دو سیم کارت ظرفیت 256 گیگابایت و رم 12 گیگابایت - ویتنام",
    "desc": "همواره گوشی‌های هوشمند پرچمدار سامسونگ توانسته‌اند با بهره بردن از مشخصات فنی قدرتمند، توجه هر بیننده‌ای را به خود جلب کنند و همواره رقیبان سرسختی برای برند‌های دیگر فعال در این عرصه بودند و این بار نوبت به قدرت‌نمایی سامسونگ Galaxy S24 Ultra رسیده است. پرچمداری تا دندان مسلح که خط و نشان جدی برای رقیبان کشیده است. سامسونگ در زمینه طراحی تغییرات چشم‌گیری برای این گوشی در نظر نگرفته است و تنها خبری از خمیدگی صفحه‌نمایش در قسمت کناری نیست و این با را صفحه‌نمایش تخت و جذاب رو‌به ...",
    "brand": "سامسونگ",
    "rate": 4.4,
    "price": 64050000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "Dynamic LTPO AMOLED 2X" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "200 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "Android 14" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.8" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای"
      }
    ],
    "keywords": "samsung گلکسی اولترا"
  },
  {
    "id": 410962,
    "title": "گوشی موبایل سامسونگ مدل Galaxy S23 FE دو سیم کارت ظرفیت 256 گیگابایت و رم 8 گیگابایت - ویتنام",
    "desc": "سامسونگ چند سالی است که در کنار رونمایی از پرچمداران قدرتمند خود، گوشی مقرون به‌صرفه با مشخصات نزدیک به پرچمداران را معرفی می‌کند که گوشی موبایل سامسونگ مدل Galaxy S23 FE یکی از آن‌ها است. ظاهر این گوشی ما را به یاد Galaxy S23 و Galaxy S23 Plus می‌اندازد و از نظر مشخصات فنی در نظر گرفته شده در برخی از بخش‌ها، چیزی کم از آن‌ها ندارد. در نمای روبه‌رویی این گوشی به صفحه‌نمایش با ابعاد 6.4 اینچ و رزولوشن 1080×2340 پیکسل از نوع Dynamic AMOLED 2X مجهز شده که توانایی نمایش 403 پیکسل ...",
    "brand": "سامسونگ",
    "rate": 4.4,
    "price": 25670000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "Dynamic AMOLED 2X" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "50 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "Android 13" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.4" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای"
      }
    ],
    "keywords": "samsung گلکسی"
  },
  {
    "id": 410963,
    "title": "گوشی موبایل سامسونگ مدل Galaxy A25 دو سیم کارت ظرفیت 256 گیگابایت و رم 8 گیگابایت - ویتنام",
    "desc": "بدون هیچ تعریف اضافی باید بگوییم که تنوع بالای گوشی‌های هوشمند میان‌رده شرکت سامسونگ، پاسخ‌گوی سلایق مختلف با توقعات مختلف است که سامسونگ Galaxy A25 یکی از این میان‌رده‌ها است که به نسبت قیمت در نظر گرفته شده، از مشخصات فنی بسیار مناسب و کاملا قابل قبولی بهره برده است. طراحی در نظر گرفته شده برای Galaxy A25، طراحی آشنایی است که پیش از این هم چنین طراحی را در گوشی‌های هوشمند سامسونگ شاهد بودیم. در نمای رو‌به‌رویی این گوشی به صفحه‌نمایش 6.5 اینچ با رزولوشن 1080×2340 پیکسل از نو ...",
    "brand": "سامسونگ",
    "rate": 4.2,
    "price": 13230000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "Super AMOLED" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "50 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "Android 14" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.5" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای"
      }
    ],
    "keywords": "samsung گلکسی"
  },
  {
    "id": 410964,
    "title": "گوشی موبایل سامسونگ مدل Galaxy A34 5G دو سیم کارت ظرفیت 128 گیگابایت و رم 8 گیگابایت - ویتنام",
    "desc": "سامسونگ در زمینه گوشی‌های هوشمند میان‌رده تا به امروز توانسته است با معرفی محصولاتی با مشخصات فنی مناسب و قیمتی مقرون به‌صرفه، عملکرد بسیار خوبی را به نمایش بگذارد. سامسونگ Galaxy A34 5G هم یکی از این گوشی‌های هوشمند دوست داشتنی این شرکت است. صفحه‌نمایش جذاب و قدرتمند 6.6 اینچی این گوشی با رزولوشن بسیار خوب و نرخ بروزرسانی فوق‌العاده 120 هرتز، چیزی کم از یک پرچمدار ندارد و سامسونگ دوباره ثابت کرد که در زمینه صفحه‌نمایش هنوز هم حرف‌های بسیاری برای گفتن دارد. در بخش سنسور‌های د ...",
    "brand": "سامسونگ",
    "rate": 4.4,
    "price": 13192000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "Super AMOLED" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "48 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "Android 13" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.6" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای"
      }
    ],
    "keywords": "samsung گلکسی"
  },
  {
    "id": 410965,
    "title": "گوشی موبایل سامسونگ مدل Galaxy A15 دو سیم کارت ظرفیت 128 گیگابایت و رم 4 گیگابایت به همراه شارژر سامسونگ - ویتنام",
    "desc": "گوشی‌های میان‌رده سامسونگ توانسته‌اند تا به امروز با بهره بردن از مشخصات فنی مناسب، به نسبت قیمت در نظر گرفته شده، عملکرد بسیار خوبی را به‌نمایش بگذارند و این بار نوبت به سامسونگ Galaxy A15 رسیده است تا با قیمتی مقرون به‌صرفه روانه بازار شود. همانطور که می‌دانیم نسل قبلی این گوشی یعنی Galaxy A14 توانست محبوبیت بسیار بالایی در بین کاربران به دست آورد. این بار اما Galaxy A15 به نسبت نسل قبلی خود در بخش صفحه‌نمایش و پردازنده عملکرد به مراتب بهتری خواهد داشت. البته نباید فراموش ...",
    "brand": "سامسونگ",
    "rate": 4.3,
    "price": 7050000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "Super AMOLED" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "50 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "Android 14" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.5" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، شارژر، قاب ژله‌ای"
      }
    ],
    "keywords": "samsung گلکسی"
  },
  {
    "id": 715001,
    "title": "گوشی موبایل اپل مدل iPhone 13 Pro Max CH دو سیم‌ کارت ظرفیت 256 گیگابایت و رم 6 گیگابایت - نات اکتیو",
    "desc": "بدون هیچ تعریف اضافی باید بگوییم که iPhone 13 Pro Max یکی از قدرتمند‌ترین گوشی‌های هوشمند پرچمدار موجود در بازار است که توانست رکوردهای جدیدی را به نام خودش ثبت کند. این گوشی به صفحه‌نمایش 6.7 اینچ و رزولوشن 2778x1284 با توانایی نمایش 458 پیکسل در هر اینچ، نرخ بروزرسانی 120 هرتز، حداکثر روشنایی 1200 نیت (nits)، تمام هرآنچه از یک صفحه‌نمایش باکیفیت توقع دارید را در اختیارتان می‌گذارد. در قسمت پشتی سه سنسور دوربین به همراه یک سنسور LIDAR با همان طراحی آیفون 12 پرو مکس قرار گرف ...",
    "brand": "اپل",
    "rate": 3.2,
    "price": 126000000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "Super Retina XDR OLED" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "12 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "iOS 15" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.7" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، کابل Lightning"
      }
    ],
    "keywords": "آیفون apple پرو مکس"
  },
  {
    "id": 715002,
    "title": "گوشی موبایل اپل مدل iPhone 11 ZPA تک سیم‌ کارت ظرفیت 128 گیگابایت و رم 4 گیگابایت",
    "desc": "در بین پرچمداران قدرتمند سری 11 شرکت اپل، شاهد رونمایی آیفون 11 بودیم که به نسبت نسخه پرو و پرو مکس، از مشخصات فنی کمی ضعیف‌تر بهره برده بود. این گوشی بسیار مناسب برای کاربران اپل پسند است که می‌خواهند پرچمداری با قیمت مقرون به‌صرفه‌تر به نسبت مدل‌های پرو و پرو مکس داشته باشند. این گوشی به صفحه‌نمایش 6.1 اینچ با رزولوشن 828×1792 پیکسل از نوع Liquid Retina IPS LCD مجهز شده است. نمایش 326 پیکسل در هر اینچ و حداکثر روشنایی 625 نیت از قابلیت‌های این صفحه‌نمایش است که میزان روشنا ...",
    "brand": "اپل",
    "rate": 4.5,
    "price": 35499000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "Liquid Retina" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "12 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "iOS 13" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.1" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، کابل Lightning"
      }
    ],
    "keywords": "آیفون apple"
  },
  {
    "id": 715003,
    "title": "گوشی موبایل اپل مدل iPhone 13 CH دو سیم‌ کارت ظرفیت 128 گیگابایت و رم 4 گیگابایت به همراه شارژر 20 وات اپل - نات اکتیو",
    "desc": "گوشی موبایل iPhone 13 CH پرچم‌دار جدید شرکت اپل است که با چند ویژگی جدید و دوربین دوگانه روانه بازار شده است. نمایشگر آیفون 13 به پنل Super Retina مجهز ‌شده است تا تصاویر بسیار مطلوبی را به کاربر عرضه کند. این نمایشگر رزولوشن بسیار بالایی دارد؛ به‌طوری‌که در اندازه­‌ی 6.1 اینچی‌اش، حدود 460 پیکسل را در هر اینچ جا داده است. امکان شارژ بی‌‌سیم باتری در این گوشی وجود دارد. تشخیص چهره با استفاده از دوربین جلو دیگر ویژگی است که در آیفون جدید اپل به کار گرفته شده است. از نظر سخت‌‌ا ...",
    "brand": "اپل",
    "rate": 4.3,
    "price": 45650000,
    "discount": 0,
    "specifications": [
      { "question": "فناوری صفحه‌ نمایش", "answer": "Super Retina XDR OLED" },
      { "question": "رزولوشن عکس", "answer": "12 مگاپیکسل" },
      { "question": "نسخه سیستم عامل", "answer": "iOS 15" },
      { "question": "اندازه", "answer": "6.1" },
      {
        "question": "اقلام همراه",
        "answer": "دفترچه‌ راهنما، کابل Lightning"
      }
    ],
    "keywords": "آیفون apple"
  }
]
